{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017402",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 라모스펜션"
    },
    "text": "ラモスペンションではお客様のために忠清南道泰安郡泰安邑に位置し、湖、山、海が調和している美しい自然環境をご提供しております。 静かで静かな雰囲気でリラックスできます。 客室は清潔に管理されており、素敵な眺めとともに快適な宿泊を提供しています。 また、様々な付帯施設も完備されており、家族、友人、恋人など様々なお客様のニーズを満たすことができます。 また、ワークショップ、修練会などの様々なイベントも行うことができます。 ラモスペンションは常にお客様のために最善を尽くします。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラモスペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ラモスペンションは忠清南道泰安郡泰安邑に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ラモスペンションの周辺にはどんな自然環境がありますか？",
            "answer": "ラモスペンションの周辺には湖、山、海が調和した美しい自然環境があります。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように管理されていますか？",
            "answer": "客室は清潔に管理されており、快適な宿泊を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ラモスペンションにはどんな付帯施設がありますか？",
            "answer": "ラモスペンションには様々な付帯施設が完備されており、お客様のニーズを満たすことができます。"
        },
        {
            "question": "ラモスペンションではどんなイベントが行われますか？",
            "answer": "ラモスペンションではワークショップや修練会などの様々なイベントが行われます。"
        },
        {
            "question": "ラモスペンションはお客様のために何を提供していますか？",
            "answer": "ラモスペンションはお客様のために美しい自然環境と快適な宿泊を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ラモスペンションは何を重要視していますか？",
            "answer": "ラモスペンションは常にお客様のニーズを重視しています。"
        },
        {
            "question": "ラモスペンションの場所について教えてください。",
            "answer": "ラモスペンションは忠清南道泰安郡泰安邑に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ラモスペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ラモスペンションの周辺には湖、山、海が調和した美しい自然環境があります。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように管理されていますか？",
            "answer": "客室は清潔に管理されており、快適な宿泊を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ラモスペンションにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ラモスペンションには様々な付帯施設が完備されており、お客様のニーズを満たすことができます。"
        },
        {
            "question": "ラモスペンションではどんなイベントが行われますか？",
            "answer": "ラモスペンションではワークショップや修練会などの様々なイベントが行われます。"
        },
        {
            "question": "ラモスペンションはお客様のために何を提供していますか？",
            "answer": "ラモスペンションはお客様のために美しい自然環境と快適な宿泊を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ラモスペンションは何を重視していますか？",
            "answer": "ラモスペンションは常にお客様のニーズを重視しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 182,
        "QA": 585
    }
}